Ze was te compleet overweldigd om onmiddellijk te kunnen antwoorden: en twee momenten van stilte voldoende aanmoediging voor de opgewekte gemoedstoestand van de heer Elton, hij probeerde haar hand weer te pakken, zoals hij vreugdevol uitriep-- "Charmante Miss Woodhouse!
